「突發」陳日君樞機：今日3點銅鑼灣苦路祈禱

「為香港舉行苦路祈禱」

今天是痛苦聖母瞻禮，眼見香港現正處於自由、尊嚴、公義備受剝奪的時刻，讓我們今天於三所聖堂進行苦路祈禱，祈求明白世人痛苦的聖母為我們轉禱，陪伴我們走這條苦路。

3pm 第一站於基督君王小堂（銅鑼灣銅鑼灣道1號）進行苦路祈禱。

完成第一站後，初步預算我們會分別於 4pm 到達聖母聖衣堂（灣仔星街一號）及 5pm 到達聖若瑟堂（花園道37號），唯確實時間會不斷於 Facebook 及 Twitter 公佈。

"Celebration of the Way of the Cross —Pray for Hong Kong"

Today is the memoria of Our Lady of Sorrow. In this moment that our freedom, dignity, and justice is being deprived here in Hog Kong, let us have a pilgrimage to visit three churches and pray to our Lady who understand the meaning of sorrow to accompany us in this journey of suffering and ask for her intercession.

3pm First Stop: Christ the King Chapel (1 Causeway Bay Road, Causeway Bay). We begin the way of the cross.
(Approximately)4pm Second Stop: Arriving Our Lady of Mount Carmel Church (1 Star Street, Wanchai).
(Approximately) 5pm Last Stop: Arriving St. Joseph Church (37 Garden Road). Further information will be released in Facebook and Twitter.

#苦路 #祈禱 #香港 #wayofthecross #pray #LiberateHongKong

我地一班教徒行，唔洗理啲狗狗

推

陳日君

耶穌

我要行苦路

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

陳日君成日比中共打壓，好慘架
大家快啲出去支持佢

其實我係耶撚黎

陳日君, 好波

push

Pish

sing hallelujah to the lord

Push

今次和理非行得好前，加油！

陳日君一直好有guts

宗教自由

乜野耶撚 專重返唔該

天主教徒唔該

天主教徒全面進場

一齊禱告

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

Say Hallelujah to the Lord

年輕既耶撚唔會介意自己比人叫耶撚/耶青
都會咁樣自稱 唔知點解 求解答
btw 陳日君HO BALL

教徒們出黎啦

3pm 第一站於基督君王小堂

4pm 到達聖母聖衣堂

去揾上帝啦

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

5pm 到達聖若瑟堂

維園定直接東角道

God bless Hong Kong

行街又得,祈禱又得,得左

耶穌的信徒

以後唔叫耶撚

今日梁烈士死後3個月
今晚或喱幾日有無考慮過
可以有個哀悼會或者聚會去紀念義士？

利申：唔知有咩方法可以表達意見
所以借位問

天主教 基督教大和解

好耐無祈禱 去下祈禱先
利申：耶撚

呢條友如果去殉教震撼力實比咁多位烈士大
過百幾年仲可以封聖
支持支持

我要去祈禱

係宗教集會 人多就 宗教人士轉場再集過
唔係遊行

神愛世人 無論係咪教徒
神都會歡迎大家出席宗教聚會

尊重返

有冇人聽過歴史係一個循環

去到銅集合咗啲人一齊轉場點睇？

其實落曬閘
晏少少就可以assume現場無shopping嘅人
淨低嘅就可以捉返狗屋先慢慢搞鳩你

既然啲大商場落得閘
代表啲狗都已經諗好點佈署

大家而家轉場落旺角 點睇？

快啲討論
你猶豫多一分鐘 對方就多一分鐘佈署

都話要叫教友 教徒

唔好再叫耶撚 好唔尊重

只要大家誠心，都可以係教徒

多謝教友

pish

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

耶教之中，佢最有良心

一齊祈禱🙏🏻

推推摯摯摯摯摯摯摯土

天主教唔用Hallelujah，係Alleluia

毒撚都唔介意比人叫毒撚

唔好條友咁難聽，佢都係我地爬山隊既兄弟
不過真係會好有震撼力

陳伯

和理非終極boss

去到銅集合咗啲人一齊轉場點睇？

其實落曬閘
晏少少就可以assume現場無shopping嘅人
淨低嘅就可以捉返狗屋先慢慢搞鳩你

既然啲大商場落得閘
代表啲狗都已經諗好點佈署

大家而家轉場落旺角 點睇？

快啲討論
你猶豫多一分鐘 對方就多一分鐘佈署

利申：幫推

推！天主等緊同你親密接觸。
唔係教徒都絕對歡迎。

未認識天主嘅快啲來，可在醫院涼冷氣等出發

忽然耶青

真主愛我

哦！ 意思上有咩分別
可唔可以解釋下

太多教徒要入教堂喇 塞爆曬條街!!!!
要流水式入教堂!!
Hallelujah!!

信耶穌，得民生

冇分別，但天主教主要用拉丁文
發音以拉丁文為準

耶蘇愛我

原來係咁 唔該絲打

樓主內文有英文翻譯，但標題無呀，麻煩各位出文前加返英文俾外國記者睇

我讀開天主教學校 學校祈禱都係用Hallelujah嘅

大家齊唱Sing Hallelujah to the Lord 與神同行

所以係串法問題?
枉我讀左12年天主教學校.... 宜家先知

推 教徒祈禱 跟隨樞機的路

陳樞機渴慕公義是有福的。
大家齊唱Sing Hallelujah to the Lord 與神同行

推！

竟然無人跟？

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港人出黎呀屌

push！

唔該搞清楚 , 天主教同耶撚有分別

推 宗教活動

好波

佢地知啦，樞機有Twitter

和理非唔該走快啲～勇武可唔可以溫柔啲～

on9 叫人去死

今日大家都係天主教徒\|/

穌哥

推 出黎啊

逆權樞機

銅記黨鐵出唔出到??

樞機

到 要祈禱贖罪 付出太少

915行街做埋文宣

opopppp

雨革已經俾啲藍屎屌到仆街

阿肋路亞

天主教app 我靈讚頌主

今日有好多人要決志加入耶忍行列

pp

通常基督教先叫耶撚，天主教d人本身好少岀嚟岀聲

熱血都自稱熱狗啦

意思冇分別，只係翻譯唔同
好似中文翻譯天主教係亞孟，基督教係亞門咁

Go go go la 出黎

敢開聲
要支持

721 831 新屋嶺

日君

I join

爺爺

Respect to 陳日君

推呀